《The Falcon and the Winter Soldier》開拍

今天稍早，Marvel Studios的官方Instagram帳號一連發布了數則限時動態。

在影片裡，飾演獵鷹（Falcon）的安東尼．麥基（Anthony Mackie）得意地向粉絲們表示，自己已經被官方指派為這個帳號的特別管理員，接下來一整天將會帶給大家滿滿的獵鷹動態。但緊接著，飾演巴奇（Bucky）的賽巴斯汀．史坦（Sebastian Stan）也在另一支影片中透露，被指定接管官方帳號的他將會有特別的事情要向大家宣布......

一山不容二虎，白狼的李子容不下飛來分食的老鷹。很快地，兩位演員便開始公器私用，就這麼在限時動態裡隔空鬥嘴了起來。安東尼生氣地表示，自己非常想知道到底是哪個冒失鬼把這個帳號的密碼交給了賽巴斯汀，賽巴斯汀則表示自己其實才是先來的前輩，不容質疑。

不管怎樣，這對活寶其實只是想讓大家知道：Disney+影集－－《The Falcon and the Winter Soldier》的拍攝作業已經正式展開，敬請期待！